[Switch/WiiU][Zelda] 薩爾達傳說:荒野之息 討論區 (10)

1.劇透討論(同劇情內容有關嘅討論/Screencap)請用粉色細字&post圖link

2.此遊戲為ARPG，需閱讀對話及系統信息，唔係實卡關

3.發問前睇下Q&A先

Q: 有無得開多個Save?
A: Save跟Switch嘅profile, 開game嗰陣揀另一個profile就得

Q: 有無得隨時轉英/日文?
A: 有,入Switch setting轉語言就得

Q: 一開始拎完地圖要做乜?
A: 解附近嗰四個神社(Shrine)

Q: 雪山點上?
A: 手持火把/整+食防寒食物(煮過嘅Spicy Peppers)/著防寒裝

Q: 點拎防寒裝?
A: 三種方法:
1)去Great Plateau南面呀伯間屋有個食譜,跟住黎煮俾佢食就得
2)拎完飛行器去Great Plateau南面呀伯間屋
3)上雪山頂位揾呀伯

Q: 點煮野食?
A: 有啲火堆上面有個爐, hold住食材行埋去撳A就有得煮

Q: 解完任去邊揾呀伯?
A: 四個Shrine交叉點

Q: 做完XXX唔知點好
A: 周圍行下實有野做 依隻game係真係open world 無限你一定要做乜唔做乜

Q: 點解入唔到沙漠城
A: 因為你有J

Q: 點睇進度?
A: 爆機後地圖左下角

Q: 爆完機仲有無得繼續玩?
A: 有, 會load返打final boss前個save, 個save file會多粒星

Q: 點睇玩左幾多個鐘?
A: 入Switch主頁click自己個icon可以睇到自己各遊戲遊玩時間
(第一次開隻game 10日之後先會出現, 個時間係round down去最近嘅5小時)

Q: 點採礦?
A: 用hammer '攻擊'佢/ 用炸彈炸佢(注意啲礦石會飛到周圍都係)

Q: 血月除左怪重生仲有乜特別?
A: 當晚煮野食會有bonus效果

Tips:
1)唔慣用X跳可以入setting轉用B跳
2)解迷卡關時不妨諗下自己有咩能力同埋睇下一入去個牌有咩提示
3)冰能力除左結冰仲可以解冰
4)善用地圖個貼紙功能mark低邊度有特別素材/礦之類
5)拎到相機後見到乜都影下儲圖鑑+可以用sensor搵野
6)Guardian啲炮可以盾ZL+A反射
7)唔夠打咪Skip住先囉
8)如果唔知個道具/材料有咩用可以留意下佢嘅description
9)更新v1.2.0後可以入game setting轉語音語言

評分:
平均分97 (@2017.6.8)

DLC:

舊post:

使用Amiibo可換取相應道具

Amiibo一覽

DLC Pack 1詳細介紹

~大師劍試練
~足跡回顧mode
~困難模式
~新裝
~Yahaha Sensor

估唔到開到10

玩住先啦, 有中文咪再玩多次

其實我想有公司譯法米通本攻略多d

繼續等dlc

正常香港機迷點會日文又睇唔明 英文又睇唔明？

近幾年成日都有人走火入魔咁問xxx幾時有中文版真係好恐怖

邊到仲可以搵到guardian 既amiibo

中小學生?

香港老任放左風決定中文化(進度 0%)

太遲啦
中文化下個版本啦
大把人爆機
之後又有mh
未必有錢賺
應該吹水多

出收費dlc都唔錯
放係港store俾人買

補充返我唔係唔支持中文化
我指走火入魔係講d 冇中文版就寧願唔玩/等到2046先玩嘅人

zelda botw黎講 有英文版
有受過正規香港教育嘅人足夠完全明白故事同提示
如果真心想玩 唔明點解重要等

如果真係搞其實唔遲 呢d會陪住NS長賣 本身已經回哂本

有冇人唔捨得爆機

新手一問
係個森林見到隻藍色發光鹿
望兩眼就閃左去
係咪要射箭射死佢先得架？

射唔死 可以騎

有中文應該會爆多次，希望趕得切dlc之前出

我 打晒4神獸好耐 周圍搵廟 yahaha
又洗下core
個次追追下入左castle 個條橋入左cg 畫面 之後調頭走番出去

點解等中文都係罪咁

呢方面台仔真係領先香港十萬九千里

唔係罪~~只係冇乜意思啫~
呢方面香港同台灣好唔同，香港人普遍接受玩英文遊戲，
但台灣就只識或只願意玩中文。

我都覺得唔會遲
同埋大把唔係fans嘅呢排都出左機 見到得英文日文版唔買 出中文就賺埋果水

問你一個問題, 如果佢呢世都唔出中文你係咪呢世都唔玩?

呢方面台仔真係會

有d game係，一係pc版game搵漢化，搵唔到就唔玩
呢隻我買左，但有中文就算dlc都比錢

如果出中文應該更新檔喇？

老任唔知
如果係索索就一定當新game出

如果要有中文版更新檔
首先要switch 本身個system 有中文版
因為zelda個語言跟system個語言
如果係有排等

加上英文都無咩問題
有時中文更難明

我有d真係好深嘅英文字 唔識咪查字典囉 如果有心玩查字典完全冇問題 仲可以學英文 而家識用inn

終於打第一隻聖獸

傳統RPG 都有指定打王既次序/路線
但依隻game 冇
咁佢點控制個難度？

本身英文唔ok
但睇中文劇情始終係快同爽好多

整體升lv 玩落去就明

意思完全唔同

本身諗緊唔錯定Ok 好啲
點知打撚左唔ok

因為語言問題而放棄，呢個咪問題，英文又係香港既官方語言之一

冇錯係
但你平日幾多成英幾成繁中先
做人貼地小小，你去舊區茶記食野試下用英文落單睇下會點

老實, 我英文係麻麻, 甚至係差, 但係讀方面都OK, 你俾編英文文章我除非有好多難/少見既vocab, 唔係我都有信心大約明佢講乜
要講例子, 我做office工, 平時所以工作上既文件/email都係英文, 要睇得明唔難, 唔識咪查未典/google, 咁唔通咁係離地?

打機=工作？
對我黎講，打機係娛樂，盡量冇壓力唔洗煩嘅情況下去享受遊戲，當然你可以話查下字典係享受，但同時好多人唔係咁覺得

咁真係個人問題，我就唔覺得睇英文有壓力，又冇人逼，又唔駛你講

D英文都幾淺白，唔艱深
中文翻譯真係睇咩人做，跟台又未必地道，跟蝗國再轉返中文就更奇怪

agger 咁既英文都唔明 仲打咩機 去讀書啦

不過我反而玩英文版遇到少少困難，就係d 人名同地名記唔到

佢D字直情停係到
你唔禁佢，慢慢睇到明為止

其實D英文真係唔難

有動畫果啲冇得停

kass 個d skip 左

唔………但係switch 有啲game 內置可以轉中文 可以唔跟你system Lang. 即係其實DLC 應該搞得掂

印象中動畫得好少
同埋可以上youtube睇返

lm

人名 地名無得講啦 連個字都唔識讀

Dore Mipha Zora Sidon

依啲名易讀難記

Mipha 女主個名都唔記得

差城堡主線
差一半廟
瘋狂做支線碌雪球賺錢買衫買屋
今日刷了成日先買到套黑暗裝

sorry,新手岩岩玩
解緊防寒衣,都爬左文知道要整野食比老伯
我有肉,辣椒,差魚
魚唔知點捉...

唔係就咁落水捉咩

掟炸彈落海/射雷箭

換泳衣咪夠

男人老狗游水著泳衣

我想問龍爪要射邊個位較易中?
成日都只射到麟片

白色螢光馬有咩用 佢唔比我register

刷雷龍用果d弓邊度有得刷(一心弓果d)

唔洗一心,女人村軍隊右上角有把弓一樣狙擊效果
想要多把就沙漠冰室入面舊冰融左佢

打哂四隻獸 寧願鳩行搵埋最後30間廟 都唔捨得打王

騎射個part好難

一心弓即係邊把?(玩英文版)

黑暗裝邊度買

你地啲箭會唔會買屬性箭
好Q 貴
同埋我未到滾雪球

美版
日版
係咪冇得轉language?
美版 英文
日版 日文?

岩岩去到,難滾到仆街,寧願返去右下角賭錢

怪獸商店 好似要解晒4神獸先有得買

企啊伯後面 向第一支樽丟 通常都全中

有特定位可以保8-9成strike

到今日仲係一日聽十幾次個trailer d音樂

呢條?
個人覺得條片仲成功過隻驚
但係D音樂好似冇係隻驚出現過

facebook 見到，咁玩有意思咩？

普通箭我會搵 野豬怪 借箭………
借返十零廿支先清佢

OPTION 咪有得轉囉………

每隻5至6枝到，邊有10零枝

係, 玩之前同玩之後睇係2種感覺
條trailer真係太正
仲有呢條我都有聽

整完杷機之後有D迷失
好似去邊度開新地方都會被怪一下秒

食加攻/加防 food
開始練下點樣1抽10

開始練點拉一隻怪出黎打，我打到15格心三神獸都好，一樣會俾怪一下打到得返1格心。

所以會俾怪秒係正常。

遲D hard mode全部怪升一級,一個郡有4,5隻白怪不是夢

繼續做炸彈人

第一頁Q&A咪有囉

打完第一個聖獸
返去清返啲side quest 先

咩地圖都未開
我尋晚終於搵到最後一座塔,因為知道係最後一座
爬既時候內心一路都好感觸,有一刻我差啲想喊左出黎
最後都係忍住,開埋個地圖,好感動

刷星星 刷核心 刷魚 刷人馬

幾時先升爆d裝

BTW雪山區係咪因為太凍,雪到啲廟無腦,全撚部都極位打打殺殺

從來都冇人睇

仲要跑山搵廟

惗起farcry4 ，一開始個boss叫你唔好走
如果你真係唔走會當爆機 成程半個鐘都唔洗

想問下 流星是咪隨機 定有一定規律 想升綠帽裝

雪山個啲廟我覺得好隱蔽

有時大風雪又睇唔到
又收埋係山既另一邊
唔親自上山都真係好難搵

英傑技要cd幾耐

用一次咪知

有冇巴打知升防雷裝d黃色史萊姆邊度多

雷武打落史萊姆就得

你用雷屬打佢就會變雷

打左成百粒鐘而家先知
唔該巴打

我試過玩野跳樓開回血技

玩到咁不如拎完滑翔傘直接打王

得10%都叫爆機

玩左半日
拎左飛行器直接爆機
順手放埋
99.999%新 380

買咗未玩過
靚女奶過
全新 500

其實可以將藍色果d放係地下然後用雷屬武器或雷箭打就搞掂

呢隻game d物理真係唔講得笑
如果啲野食再多啲元化好屈機

成身都係用水果昆蟲整既劣食真係唯一敗筆

用咩屬武打就變咩屬

點先知幾多%進度

爆機後開地圖先有

揪得贏major test of strength啦

打爆大佬但mission 冇complete 咁點算

新手想問下心同耐力點分配好 謝謝

5心後 加到兩圈氣 ，冇氣同 雀技好難爬㙮

唔該曬大佬

我係一開始就1圈氣開晒全部塔先慢慢解shrine

我係加左一次氣
之後加曬心直到拎master sword
再開始加氣

24個廟 冇加過心
最多咪死

新手想問咩叫雀技 同埋total有幾多招技？

4大神獸
雀技咪利多村個隻招技
最易拎又有用

新手岩岩玩 四個神殿好難搵 無方向感

係高塔都望到哂 要上山既 第一頁都幫到你

(女人村支線劇透)
衫係有5頁限制
而且你爆左位係唔會同你講
條友測試係爆位拎新裝係會唔見左件野

正常點會係咁買同一件裝

睇youtube好似見到可以養狗一齊打 係點樣先養到

WOLF LINK黎, 要用AMIIBO

都話test下爆位拎新野會點
可能有啲人會儲唔同色嘅裝

不斷嘟Ammibo咪會爆衫位囉

唔拎MASTER SWORD?

暫時我未見過amiibo出重複嘅裝

其實唔需要咁急，通常都打到大後期先會去到嗰個森林

同埋反正你最後都係會開晒120個廟架啦，三圈係最重要

冇睇攻略
唔知咩黎

呢D人簡直侮辱左隻game

我靠賣裝賺錢

未見過但會出

想問拎劍個森林點去，入唔到係咁飛返出去

佢有咁多火把,一定有D意思既

留意火嘅方向

大把人玩幾日爆左即放架啦
不過佢咁不如直接睇 YouTube 算啦

會出
某幾件出左三四次

啲amiibo係咪可以無限重複用？

一日刷一次

d amiibo你地係買淘寶定真係一隻隻公仔

想問下去到Kakariko Village的Ta'loh Naeg Shrine入面個機械人點打?

要用教學招打

Thanks

90開始清剩底個d shrine

然後卡左係精靈森林個跟蹤到

淘寶d卡老番野，無必要就唔好掂啦，用老番有咩意思

想問大師劍點先會有60攻，有時30有時又60

神獸內部/皇城附近

想問問比比同耐力上限係幾多？

耐力 max 3 圈

依家係咪冇得刷龍既啦

用電箭繳械d怪
然後用盾反打石頭
係咪得我一個咁無聊

終於都爆機
完成度 35%

而家150粒屎都未有 想死

same

x3
好似dlc有裝係偵測到yahaha?

開左90個Shine，差風神獸未打，但得140粒seeds

有d唔明白佢個世界點塞到900粒seeds

有個面具，但唔知點既效果，如果好似而家shine 個偵測咁得個嚮字就算數啦

有響 都易換過廟

4獸 110廟 110屎 開哂位好似話要四百幾粒

睇完攻略都唔明 係咪應該死左去算
上網睇話小屋個呀伯會教我伐木去對面神舍 但黎黎去去佢都淨係叫我煮野食

400? 咁剩低果D 有咩用。。

制作人唔想你儲成900粒野先開得晒
不過儲完都有啲唔等洗嘅獎勵

開位隻野唔見左
點算

聽講儲齊900粒細屎 會有粒大屎送返俾你冇乜用

之前見過幾多次？

終於打曬4聖獸
96shrine 15x屎
目標120shrine先入城

2-3次左右

咁應該返左鄉下喇佢

冇人理

唔好話改左時間定咩咩

一樣刷到

打左兩隻神獸，火山太熱去唔到，沙漠太凍去唔到。行下面比雷劈死，可以點做?

見間屋有位買左套古代武返去擺

6歲呀婆叫我搵佢個fd
搵完佢個fd 話要籃火
好撚遠喎
唔係要徒步行呀嘛

個到有好幾條路可以行,我建議你自己唔帶火行一次清哂D怪再睇下邊條路快D
我自己個時玩行得仲快過阿婆個研究所

火山腳有個譯站，有得買防火水

Thx
琴日見到成兩3個map 我就熄左機
我怕自己手多收火就GG

路程中間有街燈俾你點著架

邊運邊清，我試過運運下紅月，屌佢老味

你係咪誤會左d野…
佢個frd研究所附近都有藍火火源，
你唔駛運兩三個map咁遠喎。

咁我又冇搵過
琴晚太夜 接完就訓

你唔係以為要係阿婆到運咁反人類下化

運運下落雨
焗等添

係

普通箭點藍火 射下一個路燈 咁會快啲

把石中神劍打爆左有無得拎返
我打打下爆左

玩咗個幾禮拜，先見到玩滑盾果兩件，玩爛咗兩個盾………
行上去人魚果度，俾電箭射死，閃咗都中…………

海中心個島隻boss 好難打
打到爆晒武器

森林把西劍幾多心先好去抆？

一定要13心

騎馬可以揸火把😶

即係機械人? 都係之前巴打提供嗰啲打法去打, 試多幾次就會過到

入 rona kachta shrine條路 少林寺木人巷咁

求解答

等啦

recharge 10mins

姐係等夠鐘就自己出現係裝備位到？定係又要拎過

咁有排都唔洗去，我得六心

你按+入武器欄睇睇先啦

屌打人馬打上癮
之前見到即走
而架係瘋狂搵邊度有人馬
好有挑戰性
就黎全部武器都變哂人馬武器

我已經係咁 一紅月就打人馬
全身人馬裝 留一個武器位比鎚仔同扇果啲 一把一心弓
目標係刷到三屬箭999

地圖度已經mark晒人馬位 一紅月就去清場

一心弓英文係咩

one heart bow

想問下mipha把三叉戟，爛左去番搵個魚人整，係每次都要比材料？
而家唔敢用住

人馬仲係未夠膽打

新手一問
隻驚有冇得同frd連機玩??

冇

有多箭就開佢波la

屌你呀竟然夠膽用
四英傑d武我掛哂係屋企唔用

我挑完一隻藍色攞到把32x3既弓
就去打白銀
停左佢射頭無限loop
打一隻20枝箭左右

劍盾人馬屈bullet time
大鎚用駱駝技30秒打完
長槍亂打都贏

其實新手最好打劍盾熟習下個模式

Skyrim Switch

用左matrix射箭>騎乘位>再matrix射箭射死佢呢個方法，已經好耐無俾人馬揮武

想問下點樣儲錢快？

碌雪球

無睇攻略on99 周圍行去到水世界
佢想叫我打大象神獸
我彩佢老味，我依家先得6個心
裝甲又未升

請問建議新手應該入左邊套套裝好d 呢？
我暫時得忍者裝，啱啱先開左大妖精之泉

每到血月就洗一次人馬好快就可以閃電箭當木箭用

除左忍裝買到之外其他比較有用既裝都係試煉到拎

刷guardian 武 去右下 海中心 同崖邊個個之外仲可以去邊到刷？

4個心照打神獸冇問題

睇攻略爬山裝

我都係行到果度，上去人馬度 影相同拎箭 都爭D用哂 D fairy…………
斬佢又扣得唔多，走幾步又俾佢追斬……
佢射箭仲要 範圍放電………
執完箭即刻跳崖閃人……

執齊游水裝…………

我有齊游水裝啦，爬山就未
試煉到拎係指咩試煉？

無睇攻略係個地圖到鳩行行玩左幾日

有D裝 要入廟拎

我都係5個心就去到打水神個邊
得爬山頭同游水上衣 人馬偷夠廿幾支雷箭就走左
屌大笨象得5心點打呀

夠啦, 合定D食物實夠

我都係4心打大象

今日嘅天氣同Zelda一樣
出猛太陽→落雨→出猛太陽→落雨→出猛太陽→落雨→出猛太陽→落雨→…

仲要比雷電尻

除左留定d 黃心
武器 裝甲果d 洗唔洗執一執先打

我自己打既時候係爆炸箭carry,所以冇乜用到武器

Kass番番去鳥人村同Link D對話好撚正
睇到起哂雞皮

3心打
出奇地輕鬆

係咪正常都係開哂d廟先打加農

你自己鍾意幾時打就幾時打先係依隻game既特色
我打完加農得50廟

想問下買DLC 除左送件衫另外果兩個咩寶箱黎？

打完Ganon 之後佢會load 番入房打佢前面
搞到好似冇打過咁

119shrine
差生存訓練
好唔想玩
但差佢一個

蠻族

我打大象
3心
爬山帽
游水衫
忍褲

古袋裝有冇必要入手
邊度搵咁多core

入得過，城堡門囗大把

120 shrine
56 seeds
仲有844粒我等DLC面具

點解可以咁小seed

我已經係經過見到既seed都執哂係咪真係有900粒架

想問下咁多位巴打 弓嘅攻擊力對bomb arrow嘅威力有無影響架

有冇咩技巧去控制架船仔 好鬼難玩

加位隻野失左蹤
要去邊搵

我15x seed都覺得成個世界俾我行曬咁滯
諗唔明點擺900粒

岩岩去左個黑媽媽既森林打左個巨人
六心打到手心都出哂汗

想問下大鐵箱係咪打唔爆？

生存訓練隻巨人我屈電

其實好睇你個人有幾多格心

雙手劍

或者用磁石升佢到最高再放手

要個人企下面用鐵頭功撞爆佢

啱啱去到大笨象 (第一隻去嘅聖獸)
開terminals嗰時卡卡地
google咗少少walkthrough (淨係睇某個terminal)
有少少後悔
之後唔會再睇攻略

新手玩左幾日，今晚先打完個大笨象，根住我又唔想做任住 咪周圍行下，行到去果個城堡到（應該係最終boss?有啲黑氣同好多Guardians既城堡）

我諗住入去睇下乜料，死都冇所謂 預左架啦，滿足下好奇心姐 屌！！ 我慢慢靠滑翔傘同果件水裝（可以爬waterfall果件）入左去個boss到

因為入到個城堡之黎，右下角有個透明地圖比我，我一直行到起地圖入面有粒大紅點，就觸發左個boss,沿路一直飛黎飛去，勁好彩咁避開晒啲Guardians

係攞住把槍係到蕉蕉蕉咁 我知實唔夠打，我跑左上上面搵野cover,用箭射佢，點知都射到大概5分1血 不過身上啲箭用晒 就攞左去近戰送死

其實我想問下果隻係咪就係finall boss黎？ 感覺如果我帶幾百支射去應該打得死佢

有冇人知裝備點入手？
玩左20幾個鐘仲係用緊3防既防凍衣
比人打一巴就收皮

係村買/解任/開箱

打完大笨象好sad
其實四英傑係咪已經瓜晒
Mipha

100 年前喎
仲要打輸仗

利申過左大象其他未打 唔知劇情

想問應該點樣係雪山地區游水，見到個神廟游唔到入去開，孭住火劍游都係會凍親扣血我諗唔到有乜方法。thanks

但好多茄呢啡100年前識得主角嘅都未死
不過打輸仗就無得講
但zelda有份打又好似唔洗死

個一個超好玩，我都冇睇攻略自己搵嘅，勁有滿足感

提示係順住條河向上行，行都有個位你會發覺係倔頭路，望吓側邊嘅嘢佢俾咗提示你嘅

真係唔得你再上嚟，我開估

其實用日文好定英文好 佢啲專有名詞好深 但日文驚連查都無得查

如果你淨係打咗吸濕大笨象冇打過其他三隻
咁你見到嗰隻唔係final boss

周街都係
求其執起舊石仔都係seed
多d 留意下周圍有無d 古怪野啦

比d tips
執石,樹頂,風車,砌磚,砌石陣,跳水池,無啦啦有3棵樹,供奉石像

因為你無留意佢講既野
佢講話要番屋企

呢個係我唯一一個用食物硬游過去既廟

仲有款 無啦啦有幾堆花 12345 咁

仲有推石落洞, 計時台, 騎馬

新手 完全唔識玩

解主線好似要好耐

開頭 同阿伯傾計先，佢會教你點做

摸咗個幾禮拜，都係周圍行下咁
我爭大地圖左下未開

搞好耐先知點開木栰………

好癲 地圖大到傻 任務都係睇啱就做

重點係完成side quest係唔會提高完成度

我試下先

一樣
尋日先開始玩
玩左成晚先拎到滑翔傘
仲未搵到第一頁Q&A整防寒衣個阿伯

咁應該無得拎了

睇完notes 煮左就有

因為阿伯已經 ？

有呀 去返間屋就有件野比你

見到雷龍 都知唔夠打

射佢 唔駛打

唔識去 地圖右下角個3角形既島
架船仔要點樣先可以行到 係咪一定要搵樹葉

砌石陣我都係最近先發現

可以用磁鐵吸起金屬裝備or鐵箱推隻船
推中間枝桅杆，咁隻船就會郁 快過吹風好多

呢個我試過 但完全推唔到 架船唔行

我都係用食物硬過

以前試過係得，之後好少咁做所以唔知係咪patch左
其實後期都唔多需要搭船，條氣夠+英傑飛
以高位飛落目的地多

其實食物一定得嘅，但係咁樣就少咗個樂趣，

我開估啦，行到去上游，兩邊有幾棵大樹，旁邊有一棵劈咗落嚟嘅樹根，有一條好快嘅水流，咁應該點樣入個廟呢

我會用冰橫海

巴打講緊嗰個位, 我記得好似係唔可以用冰過, 會KICK住咗

有一個細位可以，個不能爬到頂，可以做緩衝區

但我諗上面個巴打應該係想quote揸船過海

係呀。有個石平台頂住左試面

你睇清楚講緊邊度先啦

從來都靠打機學英文

我原本係玩英文,但係一開game聽到zelda英文把聲我即刻出番去轉部機做日文

可以淨係轉聲嘛

日英我都睇得明,是但啦

日文聲真係正D, 可惜第一水玩個時未有日語英字, 焗住玩英文

死亡次數極高

我唔知我係唔係
M

百五屎

家常便飯
直到真女友將佢既力量送比你
之後就唔怕了

你話大妖精?

忍村呀婆

屌我都知3樹有妖怪 但唔識解

你留意下, 點解係有一棵樹特別多啲嘢, 有乜玄機呢

打完象之後唔敢再打其他神獸
刷下人馬同開廟先
但仲未夠心心抆master sword
尋日試抆死左
以為食完榴槤可以抆

咁既話3心食5榴槤一開波就抆得啦

去左上角打左雀先

我琴晚先打最後一隻神獸雀，易到喊

去同一個位不斷彈game
寫住咩software error之類
有無人試過

耐久度真係有辣有唔辣

開左劇情不過未打
今晚試下

有無相睇下

到底打完boss 除咗多粒星外，有咩分別

可以係地圖睇到完成度

我試過
不過熄機再load save之後無事

我太天真

如果我死左有真女友幫我復活多過13心可唔可以抆master sword

一定要紅心

同埋大妖精會幫你復活架咩

我玩到好迷茫

有冇心得可以跟跟

玩成點？

開曬地圖未

未有d 雷射機械人我過唔到 用好還既高培未行哂

有冇tg交流下

我開頭都過唔到
練多d盾反死幾次就ok
宜家成日搵機械人打

點反？

射眼/盾反
盾反係ZL+A(睇準時間)

無cap到圖
個位係差唔多到第二個lab嗰條山路
有個yiga clan嘅人嗰度

本身用tv mode玩緊 彈第一次
之後load save行到嗰個位又彈
Google咗好似同tv/手提mode定唔知gpu有關
轉手提mode行多次就無再彈

打得贏人馬

Boss應該輕鬆

盾反好正 打guardian一流
我慣咗係企到好近之後hold ZL制
一轉藍光就㩒A
試多幾次就會捉到timing

打到班馬紋大鎚人馬 冇野打唔到

係咪反到就一定秒？
我試過反完扣佢好少
反得唔準?

DLC 1, 2 trailer

正

同埋四英雄會出Amiibo
Mipha

出四英傑 amiibo

已經唔記得會唔會秒
不過記住佢哋嘅弱點係隻眼

好似係-500血?
唔肯定 我仲喺好前
暫時淨係打過兩種
唔識行嘅500 hp
識行嘅1500 hp

DLC 2估唔到係關於四個champion的故事

Mipha個樣做乜

喊出黎

Mipha

成個比例都超怪

Mipha把武器用到爆鳩埋，先知原來可以整番
屌屌屌

有冇人bug左把光之弓？
Bug完會唔會發生程式錯誤

好似話會死save

邊到有zelda既amiibo買 望完新果啲都想收藏

隻Mipha希望佢出之前會整整佢

請問點樣先出黑髮人馬?打黎打去都係出白髮人馬.
已清四神獸同埋打左118個廟

打多D掛, 黑髪咪又係個D裝, 有時有粒流星

未見斑馬紋
不過都要狂食野先至打到
佢一刀劈落嚟果下好難閃開

我要人馬amiibo

個樣又怪，
個身好臃腫

"Save data for your game in Master Mode will be kept separately from youre regular mode save data."

— Brian, Zelda: Breath of the Wild DLC fact sheet, , Nintendo Everything, published June 13, 2017, retrieved June 13, 2017

網站可信？
分開save，但係繼承定重新開始

新手一問
去到行落第2條村 出少少有個石像(可以oray換能力個隻)
我同佢企完計佢扣左我一個心心既
sor for 1999

有冇試過 傾多次計？

你再同佢講野就會比你一係簡心，一係簡氣

佢應該係同左洗點果個石像對話？

係呀，要再講野

仲要俾多20蚊先換得返

買左成個月,日日玩兩三個鐘
宜家淨係開晒地圖
打左象同解左60個shrine
幾時先爆機

冇試呀 好似傾完就接左個任
搞錯呀要再俾錢先換得返 厄錢既
尋晚比佢厄完個心心上左座山
入面要打個機械人難打到仆街
我得返3粒心同拎住十幾攻既武器唔知點打

搵佢個任務第一次交換係免費，應該只係想教你之後可以搵佢換心/搵氣
第二次開始，佢扣你一個心會比100蚊你，你想拎返嚟做心/氣就比120蚊佢，即係20蚊洗一次點，我覺得開頭全谷落去13個心拎完Master Sword後可以按需要換返落氣幾好

唔該曬巴打教路

我一隻人馬都冇打過，開左四十祠
見到隻白髮放火人馬，要點打

開頭全谷落去13個心 唔夠氣會打得好辛苦
建議加兩3次氣先 唔夠打都夠氣爬山開塔開shrine 前期氣>>心

開頭多兩3粒冇乜用 但係多兩3次氣就有用好多

射佢個頭，射到佢跪低就騎上背脊斬
佢D遠攻跑就避得開，近攻就盾用擋or完美閃避
衝過嚟就鎖住佢
我就係咁扣少咗好多血
Sor for 1999

食野加黃心好過啦，初期全加氣

有無人知道困難模式是否要由頭重新玩過 ?

最好拎一把好啲嘅弓先（great eagle bow例如）
之後騎住隻馬衝埋去
差唔多到嘅時候跳起用弓箭
因爲跳起咗 射嘅時候會變咗慢動作
嗰陣就狂寫佢塊面
射到佢累低咗就寫多幾箭
之後就騎住佢劈多幾刀
當佢fing開你嘅時候再好似頭先咁樣
喺空中用箭寫爆佢嘅頭
之後佢一係會累低 一係就會咆哮
累低嘅話就重複返上面個步驟
咆哮嘅話就繼續喵佢塊面射 射到佢累底
如果真係唔好彩佢衝過嚟打你就用完美閃避避開
再搵機會射佢塊面啦

比雙子兄弟扣左一百蚊，但唔識解佢個任

建議新手打人馬去啲地下有草地嘅地方（雪地唔可以）
等佢放完火球，可以向上飛，之後係咁射佢個頭

同平時唔使埋身打佢（防反就打），除非佢跪低左就騎上去

加多一點 唔好拉咁遠打 佢一射箭就仆街 佢咩位都射到你

入過皇城先知 條仆街支箭曉轉彎

射上天最癲
有哂遮擋 企到十九幾里遠都中

入到皇城 企左佢隔離又唔想打 擒返出圓塔出面
咦點解有野射我既 死死氣入返去殺左佢

岩岩先開始玩
停唔到
解到去第3個廟度已經玩左成3粒幾鐘

其實一開始3⃣️格血先最好玩
除時一箭即釘

英文版照字面解唔太難
再唔得就搵攻略 如果你甘心既話

一開波係塔同個老野講完後係咪要shot左3個廟解完先有降落傘?

我45hrs 先36個廟
我係咪玩得超慢
有時卡啲side quest 卡幾粒鐘 然後報酬唔乎合理想

但有D side quest唔合理地好報酬
咩50個粒菇比粒鑽石你

鑽石如果後期怪刷唔到,的確係最罕有資源, D茹係煩姐,的確係周街都有

SIDE QUEST如果改到一個任送1000會好D, 我之前都係為完成度夾硬逼自己解

我咪話好報酬

想問下dlc買日版或美版有冇所謂?

鑽石除咗升D耳環，後期冇咩用，刷人馬好易變有＄佬

掉左Mipha把槍覺得內疚要鑽石整番出黎等唔洗比依個Post D癡線佬強姦

唔係話整返 個描述會唔同咩

得30 其實冇乜用

yes, 平時d royal blade 仲有用過佢

打識行機械人專用

耳環點先有

新手玩有咩要注意 ? 認識下個故事背景會唔會易上手D?

利申:從未玩過任何薩爾達系列GAME

神獸有冇咩次序既推薦?
打完大笨象
打象之前都係周圍9fingfing見到sidon先去佢果邊

雀 招技好用

同埋易打

打人馬成日都閃避反擊唔倒
勁Sad 未試過成功過

D耳環邊到拎

做任務會開到首飾店
起沙漠

耳環同頭盔可以並存架 ?

唔得, 只可以用其中一樣

唔得

castle範圍/打guardian就會變60攻

打雀無誤，個地圖細到分分鐘某d shrine都大過佢

直接開始就得
會有堆cutscene講返個故仔

zelda 每一集都獨立的，
故事背景咪一個叫 link 既傻仔四圍走，去救公主zelda

好期待第二個DLC， 四英傑真係著墨太少

打完大笨象+1
諗緊逆時針咁打好定打雀先

宏觀d 睇就係link 同zelda 世世代代都守護緊hyrule

每一集就係每次轉生既故事

時間線黎講最主要係天空劍同時之笛

有錯再改

冇買既必要喇咁

我估可能去返一百年前.....經歷返Ganon入侵個時~~9 up 中

買硬

要我好似第十三個回憶咁? 點打啊

Link: 仆街 中伏
Ganon:

我第一次就係打雀
嗰時唔知可以轉角度
就一路唔轉咁解晒全部機關
係得最後撳掣嗰part唔轉做唔到

留番左下角最後先解

但左下都好有用

解左雀先可以慳好多時間

想問下如果我捉完隻馬之後唔理佢，佢會唔會唔見左？ 我要飛過對面懸崖，點帶埋隻馬

普通玩法就去馬房登記左先

登記左啦 根住唔放馬房就咁掉係路邊得嗎？

你去馬房會call得返黎 有登記就得

個個都叫打雀
但我行緊入火山口

冇所謂啦

我次序都係雀最後

呢2個地方你都要少少錢買衫褲

我係象蜥雀駝
低技術 象蜥都增加生存率

買水算

想問下打機械人shrine個度
門到殘血個時佢係咁出光波點打

盾反，或者繞住佢跑
佢放4炮就會再儲氣，到時就可偷打佢

請問點盾反
我個盾得10防好雞

天下武功，唯快不破

打完d 5腳機械人 冇core 應否save load?

p.15

蜥蜴可以用嚟練技巧
駱駝可以增加功擊力

蜥蜴》駱駝》象》雀

老任遲D會唔會出個完全版連DLC

拎完master sword 四神當菜咁切

我就唔會save load 反正唔難打,等血月再打過

發現miss左好多野
有冇人可以教我點樣用木筏

同埋自己屋企係邊度起？

聽日入手開始煲

有火武 耐寒裝都省返

用古代箭快刷save & load就合理既
但係正常打法你S&L真係不如刷到血月

正常用法係搵塊葉吹風

屋企要買

你太天真

我當順手練盾反

搵拎鎚人馬練

已經練到人馬未出任何一招就死左

攞左滑翔機出左城 我係咁爆塔破廟 但點解戰力好似無咩升過 血又無加 d武器仲係得15攻

血要去(拜神/祈禱) 先加
武器就繼續打落去，d怪拎嘅武器都會越黎越勁

邊到有得拜

屌
搵炸彈炸左入個山洞入邊
見到啲礦石全部反地心吸力生係天花板
唔知點打落黎之餘 再加埋個雷達係咁鳩叫
有無巴打可以比啲提示要點做

通常電視劇d角色去祈禱會去邊度
其實好多地方有，問呀伯拎滑翔傘棟野入面有個像，可以揾個像換hp/氣

用炸彈箭
雷達鳩叫你set左Scan咩？

我係個到加第一次 但都係最後一次so sad 打左三4日 淨係爆塔廟 但啲怪成日唔夠打 開始爆唔到塔(好多勁怪守) 開始灰 係咪我問題?

如果跟主線
忍者村 埋有一個神像

鑽石可以換架
仲有有人收購鑽石, 10粒換5500
大富翁不是夢

一開始跟主線, 唔好去中央區

打贏機械人個廟拎晒佢啲武器
之後去打神獸

想問下
素材格係咪無限架?

做左樣白痴野。第一次入火山，係咁飲水成功捱到防具店。仲有1分鐘就燒死。瘋狂同防具店店主講野想買衫

我有3個廟都有機械人 係咪有一個海中心 一個山頂?

Yes

有無巴打知道點樣買season pass？

有冇巴打知邊度買到amiibo，想要

依家香港D game鋪一係冇貨一係炒, 琴晚去左ssp金源睇link個2隻同西婆zelda賣緊$150(官網寫1500羊, ~$100hkd)

amiibo 都炒

難打到仆街

練多兩次

想知地區問題
我玩緊個save係HK地區

覺得好玩就得，如果唔係你手快快打爆主線隻game就賣得啦

想買下你地連jc係部機到果時係一對連定一隻一隻連？

唔係好明

我都係
香港eshop又未開
又唔想用外國eshop買
呢家買係咪有埋ns t shirt？

玩左一日
最好用係矛
短劍同弓唔識用

槍可以打哂成個連段既話係好高傷
劍既好處係拉盾快

弓係成隻game最勁既武器

弓唔識用，瞄住果時好易俾野打中
行住瞄又瞄唔準

有冇人有完美閃避心得分享下
留名學野

瞄緊個時禁ZL都會鎖定到隻怪

玩蕉玩到想扔手制

其實係咪無得碌?
用盾擋成日俾怪打中

ZL+左冬菇+X制
我除左教學個度成功過之後
未成功過

連jc用體感，如果有兩對jc 洗唔洗好似pro制咁要連一次先用得？

琴晚係火山行入蜥蝪段路
打啲牛鬼果陣勁lag
不斷疾機 疾到我以為佢要hang

打力之試練同人馬(遲下)瘋狂練習

我都試過，火山果到有啲疾

轉手提mode玩

就係手提lag

新手出game 一問，日版 Zelda 有無得轉英文介面同語音？

update左未?

有，可以日音英字

有更新？依加up先

上到雪山打人馬比佢屌打

食5條蕉應該好好揪

一陣再試試先

我tv
不過得果一段疾 其他大致暢順

打極D怪都無防具跌既
解左16個廟都仲係著緊新手果件1防衫
魂斗羅俾D大怪一下就死

d辛苦錢應該買咩好
玩左幾日得幾舊水見到間屋竟然3千蚊

第一條村就有

掘礦

打怪得盾 可以汁
D衫多數shop 同shire

究竟啲屬性石有乜用
Ruby啊雷電石個啲
好似好神秘咁搞到我冇賣 又好值錢

衫通常係買

未去到
之後搵錢易好多？

Thanks ! 今晚開始冒險

diamond
flint
發光石

比較有實際用途, 其他可賣

玩到火山有個非洲雞十粒十粒咁買, 同高價d
主要藍寶, 黃鑽(topxxxx 個隻), 紅寶, 後期好似淨係收diamond)

發光石除左買骨仔衫，仲有咩用

換鑽石

屌我玩左50 個鍾都未見間屋

爬山裝蠻人裝防雷裝做完某個支線任之後有得一次過直接買
不過就貴咗啲

我應該得十零個鐘
跟住主線9fing第二條村就見到

ability control 我差第4格仲係???， 有冇巴打指點下係乜黎?

我想問大師之劍爛左就冇得再用?

有，等佢自動復原

開左廟未

想問下呢到要點搞
兜左幾個圈都無從入手

但係我已經將佢打爛左 仲有冇得救

都話等佢自己復原

染布村？

蠻人裝效果係咩
錢其實又唔係真係咁難搵既

呢個靠生活智慧

冇記錯呢個位要爬上附近既山再飛落去
睇倒係呢個地中海位IP都唔洗Checks
今朝先玩完呢個試煉

100%曬了.......

超膠.....係JUMP ATTACK.....一定要同條友傾計先會出現......痴孖根

Mipha 把武器有冇得維修
用到就爆

係咪純收藏用？
得15攻

隻game 顯示唔到買英傑既武器有咩咁勁
除左駱駝刀盾初中期算高攻同高耐久

For 收藏only

燒唔到咩

火山刀成60 攻

英傑弓為你帶黎無限既獸神弓

雙手劍黎講60攻算低

人馬最高拎過108

屌
之前勁on9放哂啲武器係自己間屋個地下
訓醒之後無撚哂

唔該哂
另外想問下點先易d有錢？
玩左成日先執到一兩粒

60 攻暫時對我黎個係最高攻

咁間屋係有咩用架

掛武器, 盾, 弓, 各3把

後期片手劍仲勁過你依家果把

打人馬打上癮

唔洗咁煩

thanks bro

其實都係木的一種 你平時見到木籐會點做

我用火把點唔着先飛過去

練多啲就得架喇
啱啱先用箭屌打3隻人馬

暫時最高103

同埋啲古代零件有乜用
除左升手機之外

買古代裝，弓，盾，箭etc

去north akkala搵佢研究拍檔robbie
可以買古代武器and古代裝

近衛武器好快爆，用皇家武器好過

岩岩玩個時我曾經拎過粒鏍絲黎煮飯

開哂120個shrine 都無50%

真係唔洗咁煩

Zelda: The Master Trials DLC Gameplay

個試練好似都幾難
沒food沒裝沒神獸技

有得用炸彈基本上除左人馬都神獸外都係無敵, 除非佢限時

用蜥蜴可以盾反??

盾反成功唔扣技
Fail左當用左技
用嚟練技巧一流

ohhhh 等我仲熄左佢

種子佔72% 慢慢儲啦

YEAH!炸彈人係呢隻GAME前期玩法, 係就係要耐啲.....

怪會回血

用炸彈已經練到隻怪一起身就會再炸, 無限loop

有d埋藏咗喺地底嘅神廟點開出來

怪回血好似因爲佢玩緊master mode

啲amiibo 係咪大部份都無用？想買幾隻但諗諗下佢送啲野又好似唔係特別

岩岩玩無耐，打d藍色哥布林都唔夠打，，唔敢打主線4神獸
大家係唔係賺多d心心先去打？

岩岩買左隻amino Link archer,想問下原價係幾多？

玩左成個星期有多 淨係不停死同試開塔
一個會係咁行雷 一個有機械人 一個有d紫色屎包住
過左十個左右
而家被人老點左上山執雷箭 俾人射到反皮
其實係咪要係之前d圖升高d血先去打

其實點揸船架？

行雷我係除裝就算

執箭係要你執箭
唔係打人馬
4血5防過

搵木槳划船係冇用嘅

個帆先係動力位
搵樹葉吹風/用磁力推箱再推個帆

果隻超大yahaha 唔見左 去邊度搵返佢算升位

第一次唔見？
去有馬嘅地方搵下

蜥蜴神廟個火Boss廢到喊
揮刀又慢
頭半條血係咁完美閃避再斬
之後掟炸彈炸佢落黎用ミファ槍狂隊，隊左25%血
最後閃避多次斬完換返ミファ槍隊完收工

用火大劍同ミファ槍輕鬆過

打左象同蜥蝪
兩隻都係垃圾

係人馬我仲未識點打
淨係贏過山頂執雷箭果隻

同佢鬥射箭

飾物到底有乜用
又要同頭盔用同一個裝備位
咁我用返個頭盔唔好
起碼食到個set bonus

收藏用

人馬點用set bonus
升左一級無反應

升兩次先開到set bonus

喪射塊面就得

其實打到後期係咪淨係得返白/銀人馬打？
淨係見到拎電箭嗰咗山有隻紅色
但係周圍都唔見藍色or紅色

埋左身好難用炸彈

同埋隻野似乎好多血, 我見用斧劈左幾下無扣過

呀...係

bolson你可唔可以賴死係我屋企門口

有冇人同我一樣玩上腦
係高處會幻想跳出去㩒X 開滑翔傘

我發現隻game 好現實

救公主都要搞一輪野先得

無父幹 由零開始

買屋買裝 勇者真係慘

唉～

佢有主角光環 無限復活
你有冇

係街見到d石頭會覺得拎起會yahaha

玩其他game無得咁做會覺得好唔方便
睇戲見到啲類似動作/場境會心諗同Zelda好似
出街見到啲特別窿會凝住有yahaha

未死過唔知

所以我救唔到Zelda 永遠的NPc

唔止光環 仲有一百年前留低既人脈

新手岩岩玩
想煮野食比阿伯拎衫 但差打獵舊肉
去到樹林見到隻動物射左佢一箭唔死嚇走左佢 之後一隻都見唔到
係咪我嚇走哂 點先有多啲動物出黎

不停 load save ，再唔得就合D 扺得冷既食物

Save 跟部遊戲機，唔係隻game

嚴格上 唔係跟account咩

Zelda 比你地救，我只要Mipha

射小動物啦容易死

係跟ac 但如果你向我部機log in 你ac, 仲有冇你之前save
照計應該冇上載到

救唔到了

Mipha死左成百年

玩到女人村又係另一番既新體驗

頭先解到去執箭
特登saveload係隻人馬度練link time
練左成個鐘都係平均10次先做到一次
屌開始好難打d怪勁傷一下秒

奉勸大家真係唔好咁快打divine beasts
玩咗兩個幾禮拜
第一個禮拜之後我已經打嗮所有divine beasts
點知原來紅色同藍色人馬當你玩到後期就唔會再spawn
最好儲齊嗮啲武器先打divine beasts呀咁多位

咁咪打白銀人馬
點解要紅藍人馬

唔使特登練閃架ching
只要拎箭狂射佢塊面就得
加油打多啲就會打到好多人馬武器返嚟

諗住練下遲下打其他都無壞
但掌握唔到

因爲紅藍人馬啲鎚同矛唔會再respawn
隻game將人馬武器分咗做3級
紅色最低級
藍色中級
白/銀色最高級
去到後期得返白色同銀色
紅色同藍色得返拎電箭座山同城堡先有
但係兩個都係揸盾劍
鎚同矛變咗做稀有武器

鎚矛劍 左上有齊哂 不過係黑班馬

唔緊要啦, 有得買返啲相

可以參考下呢個打法
用箭打會輕鬆好多

我嗰個已經變嗮做銀色

算啦 遲吓出master mode再打過

實會有DLC既

啲神獸加護係咪用完就冇？
定係會回復？

會回
喺城堡入面會加快回復速度

新手有無咩武器一定要伶，岩岩比隻大哥布林吉一野無左兩格半心

搞到我長期熄左
諗住打がノン先用

要無時無刻望住隻野
唔好搵timing
試下靠感覺
唔同盾反時機較彈性

想問下邊到有得拎/買衫 廢既都冇所謂 事關玩左1段時間仲係著緊件新手衫

係村都有

新手1問 打左兩隻神獸(象+砣) 想好似上面巴打咁個d裝可以邊度搵？
同埋最勁抽既裝係咩？

你呢家有咩裝先
我嗰個係蠻人裝
打嗮啲迷宮就有

用緊呢d咋
d武器又易爆 唔知邊度有咩紅藍馬打 用緊d濕9武 同 royal guard

慢慢嚟先巴打 唔使太急
睇你啲裝應該淨係打主線多
建議打多啲shrine做多啲side quest
好多都係靠呢啲慢慢發現拎返嚟
同埋你打完駝之後咪送咗把刀同盾畀你嘅
嗰兩個好有用
盾個耐久度好高 刀都幾高攻下
可以用住先

好驚個d爆 如果紅左可以點處理？
象個把已經... 爆左

Btw 係咪唔好咁快沖哂主線？
但4神能力係咪必拎左先？

啊 同有野想問 右上地圖個區 個tower有黑色野擋住 爬唔到上去 可以點做？

無所謂
你可以救完公主再做任都得

飛

姐係要打完雀先得？

巴打一定係無聽啲npc講咩
打完神獸送嗰啲武器可以搵npc整返
整完甚至會高攻/防咗

拎住兩個先啦 唔好咁快打
打下人馬儲下武器/經驗仲好

謝巴打 狂A無特登留意

我都想拎下武器
咁宜家係刷武器同搵晒d shrine 先？

唔一定
你搵到位唞吓就得
不過上到去好多guardian
自己小心啲

唔係喎 係底已經全黑色哂 爬過好多次都上唔到
Btw ancient core邊度易搵？想要套裝

人馬可以唔使咁快打住
搵多啲shrine 做多啲side quest先
周圍行下都會搵到好多野

你搵下啲黑色入面會有隻眼
射爆佢就得
ancient core初頭會喺shrine啲chest搵到
到後期你識點樣打guardian嗰陣
去central hyrule/城堡瘋狂刷就得

方法有好多種係隻game嘅特色
用技
搵路
硬沖
自己整條路都得
自己諗下la

Thx chings

由一開始到打完ganon都冇乜點用過馬

而家要做1:15跳10個欄嗰個任難到仆街
第一次用晒五分鐘都未過完
第二次用咗三分鐘

1:30:12 嬲左 嬲自己

屌咩，賣哂啲Ruby
森之妖精想要100粒我交唔出

有咩方法可以keep 起啲武
啲元素武同英傑武都好想儲起

買屋

咩quest黎，未見過?

但最多都係武器，盾，弓各3把

想問下古代武會唔會爆

所有武,盾,弓都會爆, 除咗大師劍爆完會復完

即刻其他武冇得修復？

無
所以記住keep住啲稀有武器

80攻果把咩黎

同問 係咪得3個位可以keep 有好多都唔捨得用

D 雷 火 冰刀刀劍大把你汁

royal guard's sword
幾高攻但係好易爆

我偷偷地飛落佢個肚攞走粒波
跟住攞返啲裝就屈佢機

我間屋擺咗英傑武器JA, 其他都擺曬係身, 而家都唔用屬性武, 用古代武同人馬單/雙手劍

我只留把火劍係身方便起營火

有冇必要升4級防具？要成皮野

囉黎打銀馬

有無巴打知邊度仲有攻略本賣？ 搵左好耐

4星淨係高啲防, 如果你對自己好有信心去避, 其實就冇乜所謂

好簡單 使乜攻略本
你想嘅話帶你玩又點話

齊料既有意
Tg: KHGamer

本野無料到架咩？
我見又有壇同豆果d攻略

呢啲上youtube都齊嗮啦
唔使特登嘥錢買
況且之後出dlc本野都唔會跟住update啦

冇野 原來係盧比唔係Ruby

我反而用磁力吸住鐵箱 撞死隻巨人

有無人同我一樣要打2次
佢一死就blood moon

但有把blizzard/meteor rod 我剩係見過一把咋

搵下巫師打，多到你唔想要
但啲魔法棒又唔高攻，我影完相就扔走咗

普通fire rod 就5攻，meteor rod 唔同喎

Metor 我執過20攻~

不過都係拎黎嚇村民用

其實打水神獸boss 有冇機會避到同入到Link time 佢把長槍都幾煩 我用生命值硬過左

隻野唔係痴埋身狂打就過咩
我咩都無理一開波衝入佢屎忽狂打就打到一半佢吊起左

避到架

尋日開始玩
自稱openworld既game好多 但好耐未試過真係咁自由
正

打巫師除左用屬性箭仲有冇其他攻略？

古代箭+人馬弓秒殺

左右跳避到喎

係日本買amiibo好爽
唔洗食炒價

係咪3角島果隻巨人

最快係屬性箭
初頭玩就扔嚿炸彈俾佢，炸佢落地狂揪佢

點解d人把master sword 會發光
點樣beam up

生存訓練有bug
如果你係生存訓練期間有過過一晚既話
系統會判定你身上冇箭,
舖頭會番哂貨

去皇城/皇城附近 都會令到把劍變60攻就會發光

Guardian++既武器去到後期係咪大平賣
依家刷到成身都係唔捨得用 最勁係咪+++？

應該比＄買個D最勁，但真接用人馬武仲方便

比錢嗰啲一般, guardian ++ sword 試過拎到58攻, 但買返黎嗰把guardian short sword 得40攻.....我覺得似純收藏用
guardian 武器最高去到 ++ level

同埋過生存遊戲個陣
開背包睇 DUM D武器落地執返就可以用
之前係
唔知有冇改到?

想問點過？？

mipha好撚正

做林克時間出黎
臨攻擊前, 用佢教嘅方法避就可以做到

啱啱先導完我呀哥過
佢劈落嚟嗰陣睇時間閃就得

屌間屋得果三個位擺武器
那有位 你老母

guardian 武器打返guardian 有加成(其實master sword 仲勁) 但係後期刷人馬啲武器仲有用

打祠嗰啲guardian冇加成, 其他嗰啲就有
但如果連古代裝, 睇上網有人計過係guardian武器勁啲, 因為古代裝再額外加80%攻擊

林克時間
邊個改架

又玩左6個鐘

我想expansion pass outside US or JP store 點買

eShop嘅野你買左就係買左

唔識搵防火/防寒裝
岩岩上到火山係咁扣血扣到變左傻仔

雀好難咩？
我拎住弓係咁射就贏左

飲防火飲料囉

話時話,平日行過撞到D蜥蝪應該點捉?
十次有十次一發現果下佢已經跑得快過保特走鬼左

踎低行過去

我想問呢。。我刷風龍料黎賺錢，一射完就去下個morning再射，如此射左7,80箭，之後我去執地下各啲就執到，但係跌左係水入邊各啲直頭游到成堆中間都執唔到，有試過用冰塊升起，都係唔得，想問下有冇人都係咁

之前見有人都係咁，好係你轉朝早轉得太快，要等佢啲鱗片跌停咗先好轉朝早，而家執唔到嗰啲就冇計了

原來係咁，我真係轉得好快，一中就即刻轉貪快。。惟有等佢跌停左先
btw thanks

岩岩開始玩
新手村做晒4廟拎滑翔，之後拎埋防寒
有冇咩miss左？？

之後諗住開新手村北面個地圖，但係俾守衛激光sm
轉戰右手地圖，開左兩廟同去左條有商店既村落
之後有咩做
求解答
諗住做下其他野先爆主線
定係直接做主線就ok

但我去us store 諗住買佢要打zip code, 亂打一個就得？

想問古代零件用黎升炸彈，定時，Sensor 邊樣好？

3樣都用唔同零件

明白。姐係有幾多升幾多

當然唔係，你要搵個地方係唔收稅嘅
99515係唔洗收稅，我都用緊

求教學,依家好迷茫
打左兩隻神獸（水,火），但想停一停裝備好先再打聖獸,但依家唔知應該去邊同做咩好...

裝備其實唔太大影響
真係想刷嘅就打人馬，又練到技術
一係就去搵多啲shrine啦

雷雨點避
係平原個陣 避唔到

裝備頁面啲裝係行雷果陣閃=導電 會導雷落你度

諗住去左個咩鳥人邨先,買左個耐寒裝先,但無知一問,係係地圖邊到

近地圖左上area

唔該晒巴打

你係咪著住金屬盔甲
拎住金屬劍呀
轉木武器啦，避雷針咩

等緊master mode，依家祼身都輕鬆屌打人馬

去沙漠囉返個王天擊殺helm

試左，都係唔得
一接近少少就變保特
踎低之後係咪要勁慢動作咁慢慢踎過去先得？

岩岩買左....英文都唔識多隻
睇下玩唔玩得掂先

忍者裝捉蟲神器
捉乜(包括fairy)都係直接行過去就得

即刻去查下點買先
見到上火山整火衣要捉10條ce真係捉到燥底

agger巴打
呢家通常都係咁著

我嗰陣係食咗藥水9衝去條村度買咗頭同腳
再返去捉10隻蜥蜴

用炸彈炸，D蜥蜴會反肚

可以用箭射既

新機主岩岩過左第一版去緊村莊
好似漫無目的咁
有無邊個攻略網係好架？

飲水忍裝啦
忍裝係咪都要買

隻game唔睇攻略先好玩

上youtube啦

其實打完大佬係咪已經冇野玩

爆左機仲儲緊種子 4百幾粒
想問下2500yen DLC係咪包晒兩個？

未玩過咁悶既rpg game 😑

玩人馬

仲有搵120個shrine
清side quest

900個yahaha 就算啦

冇強迫症

睇唔明英文代表唔知佢要點......
對話選項會唔會影響下一步？？

對話好多只係鳩屎野

攀山涉水去搵佢拎舊屎 仲要聽佢笑住咁yahaha 屌
隻game都唔係救公主 係搵屎咋嘛

岩岩玩....上到塔set左point 之後點落返來？

點用武器避雷?
我個身閃下閃下 之後點做??

轉哂做木裝備就得

除晒啲衫

其實對話會有好多hints

邊個地方 人馬最易打？
想練技術
而家係 鬥練場 打人馬，好痛一下差唔多10心就死左，已經死左N次 好灰

單手武嘅易打啲

google Zelda interactive map
搵lynel
藍最廢，跟住紅，白，銀
隨住遊戲進度最後全部都會變晒銀

紅最廢之後先藍

請問邊到有得打人馬

想問下點解tv mode會咁

較左resolution

手提mode好好多

我tv mode 果陣都好似好大霧

買左忍者裝
屌蜥蝪輕鬆捉

No No No
單手劍最廢 跟住長槍 大鎚

單手劍同長槍一樣廢

我想問下呢個Korok點解

穿過佢

hylian shield 會唔會爆？有冇得repair？
爆左既話個神祕商人係咪只會得一次機會比你再買過？

想問下大家4神難度會點排
大象一定係最易唔洗審

我個人就咁排 蜥蝪>駱駝>雀>象

未拎hylian shield諗住去刷吓
想問啦吓刷咗隻靚bonus既之後用爆咗
再買過嗰隻係會有相同bonus/冇bonus定係再抽過

得駱駝P2係麻煩D,其他三隻都係垃圾

我以為隻駱駝係大象
第一隻去左打
轉到頭都暈 仲係咁輸
之後行行下見到真大象 先知自己唔係打大象

...

拎左大師劍先打神獸，全部切菜咁切

佢好似會跟住郁wo..我飛過去好似越黎越遠

因為個圓圈真係擺咗好遠好遠

係咪夠心就拎得？

拔左手制出黎玩
紅色手制有DELAY
有冇人都係咁

你打到去邊呀
完全 open world 地圖邊有攻略同你講要去邊到架
你鍾意做乜就做乜架啦

我果陣就係每行到高地都用望遠鏡去四圍望下
見到有 shrine 就去
見到有 塔 就上
見到有 人馬......就走

呢個....
你一企完對面個圈出黎,要即刻飛過去係個圈消失前爬上對面座塔

新手有時覺得自己好on9
個腦唔識轉下黎解迷

解迷遊戲就係要自己用腦去解先有成功感

想問下點打沙龍
諗住好似MH咁炸佢上黎
但係用炸彈同爆炸箭都冇效果
佢一衝上黎我就直接冇晒血

條沙龍見野就吞,之後識做啦

岩岩唔知點解用爆炸箭炸到上黎
佢一上水就比我屈到尾

放炸彈喺地等佢自己撞
炸咗出黎之後大劍轉到死

btw, Molduga既bgm我覺得最好聽

DLC trailer都係用呢首

有冇人知刷刷下條風龍唔出現嘅係咪刷得太多佢要休養下

試下坐多次火

我坐左好多次都係咁

我成日都係咁
要飛去第2度再番黎

有無人用tv mode玩完zelda會有風扇聲
我頭先玩左個半鐘已經有

想問下呢個應該點排

睇番對面個迷宮點排

對面?係咪指河對面果個 ?

搞掂左,唔該晒🙏

睇字啦
其實一入門口已經有個牌

打火神有個寶箱唔知點拎
最後放棄咗,大約喺左前足個位

拎完降落傘之後個main quest已經叫你打座城
係未已經開始自由行動周圍摸索？
依家上塔開緊附近d地圖，d寶寶箱好似唔見有防裝

毒撚冇人理

周圍行
另外除左打城仲有一個主線 可以去果邊睇下

飛落去之前有個位有條褲比你 寶箱黎

做乜鳩,你知有神秘商人都睇哂攻略啦

會爆, 只要你一爆咗就會有得賣俾你

我見另一個好遠就行左去城果邊先
D炮塔好煩
隻game係未無碌避招？

特登唔睇攻略玩

行到忍者村個shrine會教你點避

仆街了
我係用緊hk acc去玩
咁請問黎緊出dlc 係咪買唔倒？
咁我用第二個日本acc買
但hk acc會唔會用倒

炮塔要練「盾反」
ZL 拎盾lock 實隻怪
之後佢開炮你就a定唔記得y
就可以反射佢啲炮

果座廟我鳩過
實情係咪禁實ZL再狂禁A盾反
定係有timing

唔係掛我都用緊hkacc

佢炮口一閃光就禁A反 次次都得

放心用到，我係用hkac玩，用usac買dlc都有嘅

但個save係hkacc都ok?

我用hkac玩，你話呢

其實acc地區上nintendo個網登入可以隨時轉

捉魚最方便係咪用炸彈

無錯 捉狼捉雀乜野都用炸彈最正

現實中炸魚都係好方便

請問有冇話幾耐會blood moon ?

有人話遊戲日30日....但有巴打試過狂坐火堆過咗30日都冇料到...
所以你都係殺多啲怪等紅月啦

我就係係咁坐冇反應
所以boos moon係跟殺怪數？

係, 因為你殺得太多怪, 咁嗰地圖冇嘢再俾你殺時, 要靠紅月RESET返啲怪出黎, 所以請努力殺怪

我射雷箭

比啲怪強姦

唔小心bug左個光弓番黎 會唔會死save架
Btw光弓係咪唔會爛

千祈唔好手動SAVE就OK, 一手動SAVE完後你個SAVE就拜拜了
係唔爛,又無限箭

岩岩先拎到滑翔果舊野
過區入森林見到隻發光既唔知馬定羊
但係已經冇哂箭
跑兩野就消失左
有冇人知係咩黎

點解d人咁鍾意一過完新手教學就衝入城
點睇果個都係最終boss 黎啦

你打中佢咪知咩黎lo

冇箭喇
啲怪全部渣棍

open world, 中意點玩就點玩
打完四獸, 會幫我清左一半血
有d 不爽

有arrow farm

想問紅人馬點刷？打死左好似要等好耐先有得再打

跟住就問你要點過

等red moon 紅有咩好刷，打白色la

姐係每次都要等紅月先refresh?再打？

有冇人知點解我行唔到上去隻hinox 隻手
唔夠打想偷下裝都唔得

當佢瞓係到, 飛落去佢心口偷/ 佢起身時, 射佢隻眼, 等佢坐底就可以偷

近d阿嘛

痴筋
有冇常識
而且劇情都叫你去條村搵人先

小學雞唔識英文

頭先係右上迷宮個機械人墓地到拎完個頭諗住清下d機械人拎素材
點知打到一半出紅月

想問下amiibo果幾張卡係唔係好有用？
見佢有隻狼有20心 心思思想買

城堡啲人馬好似仲勁揪過ganon喎
入到去影張相再揪一陣就贏左

Btw 拖左咁耐終於爆機了 好空虛

搵下yahaha, 拎怪獸獎牌, etc
仲有好多好多嘢玩

爆左機先得16%
chi lun sin 公司

有冇話要用咩弓先得

唔小心爆左機,好唔開心

4聖獸都未打 大師劍都未拎就走左過黎睇心跳回憶 一路靠盾反激光正面屌D機械人 睇完片就無喇喇有得顥示血量
地圖先開左一半 係時候返去鳩遊

情報-薩爾達傳說登場的旅人之盾，將被製作成背包在現實登場！

有無人會買e個

玩左170個鐘之後，終於捨得去救公主
快d到30號同年尾玩DLC啦

成日見到呢座山發綠光但上到黎又唔見光源 明明唔係標記黎

屬性武器同魔法杖都好正 紅燒又得 冰封又得 電到D怪瓜瓜叫

搵左半個鐘都拎唔到呢粒

有冇巴絲教路

隻山神啲光?

唔知咩黎 去熱帶區採榴槤個時成日望過去個山會發光

啱啱行呢座城就左去攀瀑勁快上到去 心諗咁快就打大佬 之後就秒速爆機了

去望下咪知

係山神

呢嗰開始位係底黎，keep住望下崖邊會搵到

搵到了

唔該巴打

呢粒我都搵咗一陣擺得勁隱蔽，不過都唔係最難，有一粒係東北方要打golf嘅好難

做咩啫你

話時話
setting要係邊度set先睇到怪d血量？

打pkm行冠軍之路都要攀瀑啦 點知原來捷徑黎

著英傑衫就睇到

原來件衫既功能黎

點樣開到%睇？

有冇巴打放amiboo卡？

爆機

淘寶假野就咪係到講啦, 想要特別裝/道具咪買番正版lo

有個神廟一開始有個池有3個波，跟住掉個波入隔離個籠到就開左個閘，但隔離個籠4邊都封住，池底有個類似機關既野
想問點過

有冇相

巴打我尋晚都玩到呢度
試極都唔惦就訓左

隔離個兜有用的
諗下

呢隻game真係要親身玩過先知有幾咁癡撚線
根本就玩到上晒腦停唔到

玩到準備打水神獸, 要上山執20支雷箭
點對付隻人馬好,食左加防食物都俾佢扣3-4格血, 兩野就無命

唔好俾佢發現，慢慢執

agger
本身唔係薩爾達fans 出switch諗住都係輕鬆玩下mk8 炸彈人
點知有隻咁既game令我ps4開都冇開過

我上禮拜開始玩
一玩瘋狂同fd講話好玩，佢話我打手
一玩真係停唔撚到丫嘛，你估我想架咩

個代入感真係好重 完全沉迷左係佢個世界

同ps4 d垃圾open world無得比

鳩游柒執吓野搵吓shrine搵吓yahaha 咁又一日

基本上後跳可以避晒佢啲斬擊，試多幾次就可以無傷殺佢

成功靠盾反

我一開始都練左好耐

平時反到
不過唔知點解major test of strength就成日反錯方向

好驚miss左四獸d道具

打完神獸廟之後揾返個村長對話解任佢順便話埋你知有英傑道具拎
雷電頭要解哂成個村啲任

由一開始俾機械人照就怕死到狂走到而家主動走埋去一大堆機械人到清場

想問下amiibo跌一個寶箱同幾個鐵箱落黎
d鐵箱有乜用

仲有十日先有金人馬打

炸

點解個個都話盾反易

X2

初頭係要係咁死先可以領略嗰timing

斬鳩guardian d腳之後唔殺佢走左去

有座塔比啲扣血肉芽痴住晒,地下又有,我淨係搵到一隻眼比我射死左但啲野都無消失到,可以點爬上去

啱啱做完起屋個任
咁啱睇到攻略話要去島仔搵條友前
最好執定100舊木
請問有無快d 嘅方法執木呀？
上次起屋時執30舊木都執到死死下

以生命力爬上去

d 建築物有個角位可以上
或者用鳥神獸技

你都睇攻略啦, 咪睇埋點樣執木lo

係街係咁砍樹都好輕鬆姐

點解可以唔爆盾....
我一反佢就爆盾...

盾反係唔會爆盾, 你爆盾即係唔係盾反, 純粹用個盾硬食

個時間唔啱

無睇攻略既我亂咁行依加都唔知玩到點,琴晚見到有隻拎弓(射雷箭)同捧既人馬一野打死我,係唔係神獸黎

係王黎，不是神獸
但攻擊力全game 最高
你遲早會SM 佢

我就係冇睇攻略miss左第一隻大妖精
打人馬打到我嘔血 係咁食榴槤加肉 屈心心硬屌
點知打完跌把野得30攻 三臂guardian都跌60攻大劍喇

1。用雀技飛上去
2。實有位比你爬就再滑翔落去坐塔爬
3。某個位可以比你爬上去(要打眼

4. 鎖樹打樹炸樹一飛衝天

炸樹真係諗唔到wo

真係唔識呢招 滑板都係攻略睇翻黎

想問問石頭圍住一個圓形既陣, 同埋2塊交叉放既板,中間有圓圈同一點既陣.
應該點開??

搵呢條魚游咗好多水
終於夠30條升裝

youtube有教學片
六腳陸戰型企係佢正面，佢一個身位既距離，佢隻眼一閃即a,通常都成功
空果隻反而唔識點打，次次反都唔中返隻眼扣鬼咁少
要反成廿幾野先殺到，miss一次就仆街

個dlc 1 其實係咪未玩得? 但可以買定先?

30/6先有得玩

一枝ancient arrow就ko啦
洗咩煩

都係射眼？

射邊都痛 射眼最痛
通常1箭秒 間中2箭

我過咗第一個遺跡飛返上去高塔之後，用唔到望遠鏡
係咁㩒R個十字都唔得，有冇巴打幫幫手

想問下邊度拎到多D遠射弓?
刷龍爆左唯一一把遠影
而家果D弓全部唔夠遠

想知裝備係咪壞就真係壞，無得修理？
同埋係咪無得買裝整裝？永遠啲武器都係汁番黎？

1. 無
2. 係

試下先

步行要射眼先一箭
飛機一箭射眼都秒唔到
所以最方便係五連弓射邊都一下爆

女人國有 貯冰庫都有

x5就唔洗𣈴啦 行埋少少 射邊都死

夠竟link有冇同大妖精做過愛?

大妖精？！唔撚係掛

你張件裝升到4星咪知lor

1000盧比，幫佢回復，大妖精__黎架炸！

未玩到有5連弓咁屌

㩒磨菇

應該都有8/90歲

Link都訓左100年啦

合法蘿莉

右邊磨菇垂直㩒冇反應
咁快壞咗

係時候幫部機換新色

係咪bug黎 有冇人都有咁既情況

借問聲呢舊天線好鬼嘈，可唔可以熄左佢

可以
但嘈即係附近有廟啦

⼀⼃有冇人識點玩
睇左10分鐘風景都仲未揾倒隻老鷹

當你爬上到佢指定果棵樹之後你再睇多一次風景
睇下見唔見到有鳥形狀的

我搵唔到係邊識

完全見唔倒

另外我打到呢度磨左好耐都唔知點玩
黃色果個時間停止應該有用？
有冇人比啲tips

個場名話明雙子山
自己諗

唉真係梁國雄.jpg
睇倒一秒就消失左，仲要黃豆咁大粒

原來我去錯埋
屌